\section{Spécification des clients de gestion}

Les clients de gestion permettent d'effectuer toutes les opérations de suivi et de gestion des données usuelles en lecture et écriture. Les clients d'encaissement stricts n'utilisent ces informations qu'en lecture mais il n'est pas exclus d'un client d'encaissement soit également un client de gestion, par exemple en incluant un formulaire de création de compte Client.

Les clients de gestion ne sont pas soumis à des contraintes particulières autres que celles de communiquer exclusivement avec le serveur via l'API et n'utiliser que des API non critiques en écriture.

Les clients de gestion couvrent donc des usages très larges, telles que l'édition du catalogue produit, le suivi du chiffre d'affaire ou encore la manipulation de Commandes sans encaissement ou encore le déport d'affichage des Commandes.
